發現男友三十幾歲仲同呀媽瞓

小妹今年28，我男友32，拍咗年幾拖。佢一直都有穩定嘅工作，收入唔錯。對我都好好，我哋都有計劃遲一兩年就結婚。

咁我有時都會上佢屋企，我知道佢屋企有三間房 ，我一直都以為佢阿媽一間房(佢阿爸呀媽分居)， 佢細妹一間， 我男朋友自己一間。點知上次我上佢屋企既時候咁佢細妹喺度，我男朋友就喺廚房煮緊飯整畀我哋食，咁我同佢細妹就係出面等啦h。我就同佢細妹傾計，就話"你哋就好啦，屋企咁大，一人一間房，真係好舒服呀 (因為我住間屋好細，冇自己房)。
但係佢細妹就笑住話"係呀，係可以一人一間房嘅，但係阿哥其實一直都同阿媽一齊瞓，有一間房其實冇人瞓嘅。"

我聽完即刻呆咗真係唔敢相信，我話"真係㗎？"佢仲話"吓乜呀哥冇同你講過咖？咁當我冇講過啦。"

我簡直不敢相信，雖然佢平時同我食飯有時叫埋佢呀媽，但係我覺得係孝順姐，呢樣都係令佢加分嘅原因。但真係估唔到咁大個男人仲同呀媽訓，唔會尷尬咩？唔通我同佢傾電話時問佢做緊咩，佢話訓係張床度，其實係訓係佢呀媽隔離？

我冇同男友講我知道呢件事，但我成個腦都諗住，大家覺得我男友係咪好大問題？

感情好都唔比？

成件事好恐怖喎……
咁大個人仲同阿媽訓，好核突姐…… 反而如果佢係同佢老豆訓都仲可以接受啲……
點解樓主竟然可以忍到唔問你男友咩事？
但又點解你話你地拍左拖年幾依家先知呢單野？而且你有時會上佢家，就算唔過夜都應該會入佢房坐下咖……就算佢唔主動邀請你，你正常都會好奇想入佢房睇下啦～
你話你地只拍左個令月就話第一次上佢家而唔知呢件事姐……
你到底講真定講假，講假定講真呀樓主？？？

Ching打字ok快

想買figure玩但同屋企人住

我雖然未夠3字 但都係同呀媽訓 唔覺有咩問題
家庭關係好好難得，好過佢同呀媽冇計傾啦係咪

就算唔理變唔變態問題, 但都覺得點解咁大個人唔可以自己一個訓已經好有問題, 問題重要咁大個人重同亞媽訓更有問題. 如果係訓同一間房但兩張床都接受到, 但同房又同床, 件事就錯哂. 你應該坦坦白白問清楚佢, 可能有D特別原因.

同房啫？ 上下格？

之前有個男朋友間唔中都同佢呀媽訓架，佢媽咪又keep 得幾好。喺屋企都係著住件長 tee show 美腿。有一次，我上去佢屋企，兩母子訓緊晏覺，我男朋友淨係著條underwear, 佢呀媽就長 tee....摟著訓我個時見到真係嬲嬲地。。。我明白樓主點解覺得變態....

冇入房睇

冇睇username入咗嚟

繼母都唔俾一齊訓

繼續假膠

蓋清又9up

蓋世寶真屌老母

引單戈王

其實兩母子瞓埋一張床又可能無乜奇怪野發生嘅, 首先唔好諗到咁變態先。不過正常成年人係唔會咁瞓埋一齊, 可能係有d 原因嘅, 例如呀媽失婚果陣需要人陪, 久而久之慣左咁, 或者呀媽有咩病半夜會發作嘅之類, 不過你都要同佢了解下點解會咁, 唔通結左婚三個人一張床咩?

廢青跌吉專業copy手來

我識個個fd 都係同老母訓
唔係應該係咁既咩

唔係好接受到 睇你思想係點

就算有兩間房，呀媽有長期病所以要一齊睏方便照顧

蓋ching都唔識

呢篇舊文泥

好正常姐 我周不時都會

pic

繼兒動母

感情好唔得
我都係同媽咪一齊訓 朝早媽仲會幫我換褲
平時沖涼都一齊沖
利伸：3字頭

一齊沖既時候媽媽有冇幫你洗jer jer?

其實我男友有時都會同佢媽咪訓，因為佢間住無窗，同夏更唔洗開咁多部冷氣又可以慳電，我覺得又無乜野，唔覺得變態，你可以問下佢原因，可能有咩特別既原因都唔定

jer jer 污糟緊係要洗

個個3字頭都係㗎啦

3歲

最高汁回覆

=.=

蓋清又扮女人搏乜

小妹今年25，我哥哥32，佢拍咗年幾拖。條女一睇就知係中女，擺明貪我哥哥有穩定嘅工作，收入唔錯

有件事屈左係心好耐，屋企有三間房 ，阿媽一間房(阿爸呀媽分居)， 我同哥哥一間。有次未來大嫂上我屋企既時候咁我喺度，哥哥就喺廚房煮緊飯整畀我哋食，咁我同佢就係出面等啦。條死中女無啦啦話"你哋就好啦，屋企咁大，一人一間房，真係好舒服呀 我當場嚇一跳，但諗一諗覺得佢試探緊我
我就笑住話"係呀，係可以一人一間房嘅，但係阿哥其實一直都同阿媽一齊瞓，有一間房其實冇人瞓嘅。"

佢聽完即刻呆咗真係唔敢相信，仲話"真係㗎？"我即刻扮野話"吓乜呀哥冇同你講過咖？咁當我冇講過啦。"

之後佢成晚呆呆下咁 我呀媽夾菜比佢仲唔講唔該 哥哥問佢係咪唔舒服 佢仲屌哥哥變態佬 睇黎今次作戰大成功 哥哥既大肉腸永遠只屬於我

老母太正你條仔忍唔住姐
無野既

同男人瞓都唔核突，同阿媽瞓有咩問題？

同老母訓有咩問題
你三十歲老母都五六十歲啦
唔係咁都心邪
況且屋企人住左咁多年
一個訓床頭床尾大把人係咁

on9，梗係同細妹瞓啦

妹9up信中足

用下䐉好冇

我同阿媽一齊沖涼添啦，好出奇牙？

真 我刀同伯母一齊沖涼 吾出奇

This

既然知道左，直接問啦，變態嘅人先會諗變態嘅野
依我睇最有可能條自己張床褥唔舒服，呀媽張床大啲好訓啲，唔想自己換床單，呀媽間房通風啲，個冷氣舒服啲呢類
不過你都要預左知道答案都唔會幫你男朋友加到分囉，呢件事點都係騎呢，但又未至於變態囉

請善用起底功能

樓主都要起底你不如退出香港網絡世界啦

又叫雞又玩屎眼 仲同阿媽訓？